# componentes que serão utilizados somente naquela seção (ex: em uma feature “auth” podemos ter um componente de “login form”, que traz os campos de um formulário de login, o qual será utilizado somente naquele local)
